Реализована библиотека классов, которая создает мотиватор с использованием шаблона проектирования "Фасад":
    - создается фоновая картинка заданного размера,
    - загружается картинка из файла,
    - размещается надпись,
    - полученное изображение сохраняется в файл.

Фасадный класс реализован с одним методом.

Для тестирования используется простое приложение WinFormCore